{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037527",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54013&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남이섬앤디펜션"
    },
    "text": "当宿はジェットスパ客室と個別テラスがございます。周辺には加平トップランド、南怡島総合休養地船着場、ジヨン水上スキー場などがあるので、観光に便利です。入室は5時、退室は22時以降です。Wi-Fiは無料で提供しており、客室は禁煙です。駐車も可能であり、加平ターミナルでマート送迎サービスも提供しています。客室案内ですが、02号を除き、全ての客室にスパが完備されており、入浴剤は無料の粉タイプを提供しています。バーベキュー施設の炭やグリルを用意しており、追加料金があります。定員を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者の利用も制限されます。 ペットの出入りが不可能であり、利用施設内での火災発生の危険性が大きいものの使用は禁止されています。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。ペンションの事情により情報が変更される場合があり、繁忙期には料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は5時、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には加平トップランド、南怡島総合休養地船着場、ジヨン水上スキー場などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "宿の客室はジェットスパと個別テラスが完備されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿の客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "マート送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、加平ターミナルでマート送迎サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿のバーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の炭やグリルを用意しており、追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や定員を超える場合は宿に入室できますか？",
            "answer": "未成年者の保護者のいない利用は制限され、定員を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に出入りできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿内で火災発生の危険性の高いものは使用できますか？",
            "answer": "いいえ、宿内で火災発生の危険性の高いものは使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "宿の料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "はい、宿の料金は繁忙期によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 411
    }
}